【正視聽】連登仔冇炒車，鬧嘅係TIME，唔係環保少女！

琴日熱門最多正評嘅Post一律講緊要去Twitter恭喜Greta，趁機對付中共。
證明絕大部分連登仔係理性嘅，只有少部分衝動嘅同一堆5毛係度鬧佢。

而且就算有人鬧佢都係鬧緊"點解佢可以當選"，言下之意即係點解TIME要揀佢！所以實質上係鬧緊TIME呢本奶工雜誌！

大家唔好俾5毛成功詆毀到我地，自己上Twiiter睇下有幾多高質嘅手足留言恭喜Greta順勢抽擊中共啦

咪就係,成日話人炒車

唔好再內部批鬥啦，明明仲有大把理性嘅連登仔，我地應該要宣揚呢種理性嘅獨立思考，而唔係一味屌自己人。有手足做得唔好未教囉。

就算係鬧佢, 都唔係因為佢搶左個獎先鬧, 而係因為佢虛偽已經被全世界人鬧左好耐, 關乜鬼支那網軍帶風向事

未係，根本好多人係鬧緊佢嘅虛偽，就算有冇香港呢單都一樣大把人唔妥佢當選。反而引曬啲5毛出黎詆毀連登，唉

No time to die

一個死靚妹唔鍾意返學走去罷課套個環保二字光環就全世界去奶
香港人夠一大推罷工罷課命都唔要啦 之後呢
唔該上網google下呢條靚妹係環保 2個字搵到
幾多油水 佢改變到幾多環保議題吖 政棍靚妹黎嫁渣 我永遠覺得香港人配得起做封面

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

Hong Kong Protestors Win TIME’s 2019 Person of the Year Reader Poll

香港人已經贏咗time 網上投票
得票 超過總體票數30%

[又一單]國際級傳媒發佈商下跪支共